狗鐵算唔算一個新既權力缺口？

好似梁繼平義士所講 我地既抗爭除左要有創意
仲要發掘更多既權力缺口
狗鐵長年加價 塞車 脫軌
相信大把香港人都唔妥好耐

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

仲有琴日封鐵運狗
文宣手足自由發揮

勁，發謝文宣
一齊SPREND

*多謝文宣